--> Groupement
    (-)Travailler sur leur implémentation, actuellement il nous faut 
            - Mettre le groupement d'une case numeroté sur elle même a sa conception 
            - Mettre une case blanche à jour en lui fournissant les coord de son groupement
            - Mettre une case blanche à jour en lui faisant chercher au alentours le groupement auquel elle appartient 
            - Faire un booléen testant si un groupement est complet
            - A completer en fonction de vos besoins
            
            
--> Algorythmes: détailler les besoins des algos si des choses ne sont pas implementés ou dans la TO DO list 
    (-) Algo d'entourement d'un groupement fini 
    (-) algo de Règle de l’entre-deux groupement (cf pdf) 
    
--> Detailler les réactions que va entrainer le changement de couleur d'une case (cf devientBlanche/Noire())
    - Creer une sous-fonction qui fera les test adaté en fonction de la couleur de la case testé 
    - Adapter devientBlanche/Noire pour qu'elles appellent la sous fonction en fonction de l'existence des cases proches. 
    - Etablir les fonctions a appeller en fonction de la couleur. 


--> Destructeurs
    Implementer les destructeurs de classes et les delete de Méthodes.
    
    
--> De manière générale 
Réfléchir a ce qu'il nous manque... :p



Numéros: 
Théo: 06 13 69 91 81
